今晚荃灣兄弟不要掉以輕心

身邊識有人做荃灣麻雀館，都話班黑社會被人踩場好嬲，諗住今日搵幾個黑衫出氣。
其實FB TG whatsapp都有人傳，有埋錄音。
你可能會反駁我：下？次次都話出來劈友啦！麻煩fact check

但係，對方隨時可以玩狼來了，求求大家不要掉以輕心，要提高警覺，做到不流血不受傷，保護自己保護他人！！！

唔知流浮山刀手會係結界出黎未
好擔心佢地

講哂出黎就唔成事咁都好信

咁藍屍啲fake news whatsapp

所以我話要自己小心，大膽假設，小心求證。講你覺得吹水，到真係有事又馬後砲。
其實呢，班癲人要出來都要討論，人多口疏，點都有風可以收，阿特首都被人錄音啦。

班坨地真係垃圾
全部都係口交部

小心至上

雖然話就話fake news但係都要有準備

推俾荃灣友知

做好準備冇壞既
組團返屋企 帶定遮行山杖等 今日落雨呀

講到黑社會係正當職業咁
結婚生仔仲可以劈友

自己小心

你唔好睇咁多電影啦…

人少黑社會就做野架啦

點都好，自己小心。